其實d死肥婆會唔會太睇得起自己

我屌你老母臭西日日都見撚到你d叫春文
你條死肥西成80幾kg d脂肪成幾寸厚 比仔飛正撚常啦
根本你有拍過拖都已經好撚出奇 條仔咁撚樣都食得落 真係唔驚三高
你條肥撚唔好再當正自己係正常女仔不停係ig fb叫春又share埋d港女語錄得唔撚得呀
好心你條肥西認清事實啦 你有拖拍係奇蹟無拖拍係完全正常 你憑住肥撚過欣宜既身軀都有仔溝過應該要還神啦
點解你條肥西咁撚貪心既？希望個男仔同你一生一世 結婚生仔？
搵盤尿照下自己個樣先啦 定肥婆食得熱氣野多d尿太黃太濁照唔撚到呀
死肥婆扮哂嬌情小女人真係好撚核突
你咁大打擊 係咪今次破唔到處又驚自己唔會有第二春姐
都岩既 肥撚到成隻豬咁 除左盲撚左既仔之外都應該唔會有人溝你
唯有貼埋大床求人屌囉
死肥婆唔好再衝出黎柒啦 真係唔怕比人恥笑咩 就算係你d所謂朋友都忍唔住係背後笑鳩你肥婆比仔飛仲要周圍講啦
仲有呀 等我比個建議你條肥西 你個d所謂姊妹知道你條肥西失戀
竟然當你係正常女仔咁安慰你 等你以為自己真係有市場
我係你就即刻屌哂佢地老母啦 都唔知係咪真心當你姊妹
連一句「死肥婆慳d啦 係咁架啦 一係你減肥囉」都唔敢講比你知等你認清事實 正仆街

Pish

肥婆發春 我想嘔呀

直線呃正評